梁天琦定罪，邊個幸災樂禍嘅就完全封鎖

完全無打算分邊啲係五毛，邊啲係假膠，邊啲係波台狗

大家話係唔係

係
大是大非之下不要再做假膠了

五毛十卜ching

頭先無留意佢出面開嗰堆post
而家blocked

衝入嚟比人block

啱呀，繼續入啦，入嚟畀大家block

法國出呢啲Post就可以引到啲嘍囉燈蛾撲火咁出嚟被block

咁人地要衝入嚟都無計

扑左好多傻西

正

thanks